[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4469)

中

🥺🥺

樓下贏錢

華倫西亞 半客

留名

老規矩
華倫西亞

真係想要華西但見bill分析得幾似樣

基達菲

阿兹老4做乜對我唔住

我買左華西

佢太燈

金岡2.5b

星期三快手開埋大

04唔對路

我本來想要基達菲 但唔想同佢同路

笑左

我買左04 有咁既情況好正常

德甲似齊心聯半客?

抵輸

甘岡穿盤

正常 打反攻

發達幫FG @ 2.95

巴打 等阿特1.5b買下 我唔信登到半1全1

羅連穿盤

小小注 廢撚ng

雲達半大 叫都冇得叫

羅連G持 我直屌左-1

btw 頭先係咩有人問我英冠
我唔會買
但會睇好雷丁同暴力般

thanks

周三上啊

Feel到有股力 甘岡準備又半2全2

我驚害到人

撲茅夫有冇人要

華西,狗會派錢

巴打數據派

狼堡半場追和得唔得呀

一齊收錢

希望

傾個電話先 一陣 阿特蘭大要2:1

跟大佬Bill

好

打比呀特領隊？

fung 係元老黎
信呢啲 好過信彪！

唔信廢撚贏

04 針

狼堡gel得

04準備輸

04係咁刷角

我都係睇完數據想要華西

但數據有時都唔準

都係即場算

賀芬咸半大24

上次04唔係入左空難名單咩

係柏達邦刷

西甲
單單單單單單單

04入一球定定驚先

04 比人0：4算啦咁撚廢

發現巴打單雙好準我了

04 13.5s

No goal了

德甲一場半大都冇

上年07

發達幫搞掂

我了

04果場停角啦 屌你

viutv有閪甲直播

唐卡 1:0

唔信 下半1.5足水即入手

比鏝城單方面屠

世界彪號

錫周三唔會又1:1完場掛

首回合黑左2球12碼

04入未

呢個星期點解咁小英超

金剛2.5未

雖然冇買 但想佢打爆2.5傳說

0射門？？？？廢撚到

狼堡追和未

比人入

04屌你啊

歇冬

777777

弗賴堡醒神啦屌！

爆哂角04

04刷撚夠未呀

88888

04爆角爽到呢

04係唔識射波

英超新歇冬安排

雲達

發達goal

04 0:1

唉屌你老母01

真係柏達邦入先

04比人入

好在炸

呀特依隊波真係唔會有贏盤

同麵神一樣

thx

買04又係無腦

錫週三贏硬

嘩 04 又閪埋 cls

有人派未

04

有無賭了！

炸

好彩fake

ching真係好勁

炸左？

屎浩克01

越左成兩米

屌炸...

買我對家盤 記住補多條對家FG 長跟必嬴
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
艾拉
阿度斯維
阿德
卡爾斯魯厄
紐倫堡
史特加
阿特
04
狼堡
華西

04又閪真係基本

有04手足？

輸撚死你 傻仔

屌 炸 買左ng 架嘛

大佬 你幾點唔賭？

金剛，主隊唔入客隊入爽手2.5 B

基達菲好似好正氣

華西 9.5B 如何

加泰禁屌到ON99

華西等收錢

Fg or ng啊 傻撚

以後唔賭波了

弗賴堡12m

屌你老母又炸

我好早出水架wor

下次中先派啦
今次買得300

阿特果場 馬會企硬2.5

逼害大波

打比1:0

賀記12m?

真

開左波先買唔係ng? 個彩池叫下一球入球

弗賴堡12m goooooooooooal

04 10.5 x 屎忽堡

狼堡半場唔追和 下半場我點好意思叫呀臭閪

賀芬咸輸12m

再追西甲半大

阿特肯入未

錫週三準備絕殺

大波咸

阿特 1:1

1:1

阿特1:1

阿特又撚半大

阿特反cup！！！

嫌佢太低水冇入到ng

一係就唔入 一入就會炸

禾夫斯堡 追和未啊屌

德假全下盤
痴撚線

狼堡求下你

15號個爆炸頭幾勁

阿特請你杯

意假無角on 9

雲達唔會

新特蘭又炸

痕堡廢撚到,受讓一都有人信

單雙真係唔容易
祝中

伊利錫入多粒啦

阿特咁高水？

狼堡cup到我執屎食

仲有3分鍾 狼堡一定要入

阿特蘭大求你入1粒

賀芬咸入未

99999

有無手足買左富咸?

柏達9999999999999999999

城篤屎快啲失啦屌你

阿特有種就和波

9999999

禾夫反cup求你

me

Lm

爽到！ 我差！

薯神準備又中

高追左12。5b

1:1啦

華閪可唔可以開個半大嚟

可能有多球 睇多陣先

華閪求入

G chi

狼堡抖一陣出黎即刻入一球

300上幾多！

德甲全半細

不了
會易肥

好黑西甲 球證

04輸

先見之明

阿特蘭大求你入多2粒

阿特蘭大求你入2粒

想20k注 有咩推介

華閪快手俾2粒嚟先

星期三大波2個500

快

呀特刷角啦

自己諗

哇今日德甲西到

原來著條買左細

今晚多仔我覺得ok

04無心踢

金剛2.5

列斯聯對家

有d眼瞓

意甲冇corner

咁送角

賀識入拜狗波
唔識入廢雷波

無限金錢

華西22222

同華西一樣...屌得嬴皇馬巴塞...
比基達飛禁屌到

半9唔通有神蹟？

華西ng 唔該

13.5s點撚樣頂

啊特搞咩咁少角

連甘肛都半大到.... 呢班仆街

110個人 220隻腳 咁都入唔撚到15粒波

基達禁屌 華西jump

伊利錫 高美斯 一人一粒 夠晒公平

阿特CUP味

300 上 300k

禁屌通常冇波入

味

真係救撚命
點解次次都係咁

3333333

sorry

意假停完角未

禁屌唔入 對家入

德甲又對家

基達 華閪 是但俾2粒我啦 屌

44444

櫻櫻 認認真真搵個女朋友啦..

玩埋下半場有緣見

3k都難

屌 今日英冠英甲無波入

挽留

相信自己！

平手盤真係勁難玩

食角

阿特高水到 咩事

每日有正數已經好開心！

基達菲入未

阿特角大24

04 禾堡 賀狗

今晚如何

華西 9.5 10.5B

基達 華閪爽手喇

輸

華西8.5又gel 得

重注左普雷cashed
到啊特 針

基達 半場2:0/1:1/0:2ok?

阿特cup未

快1比2

華閪入未

華閪 基達！！！！！！快入！！！！

城篤史快啲入啦屌

批准

甘岡2.5大快手

大家覺唔覺甘岡個劇本有d熟？

屌華西10.5s比人打劫

仆街 班士利又1:1

金剛2.5大

講左 秒糕 半2全2

44444444444444

金剛 基達 華閪快入

就快有 唔洗急

55555555555555555555555555555555

一哥踢都要中甘岡魔咒
點都2.5b唔到

點解今晚啲波咁撚靜？

阿特蘭大上次要又輸
呢場又輸

水手阿德輸到死清光..

阿特蘭大求入多2粒

雖然收左注半大 最好收埋注2.5大

廢撚兩隊垃圾 角都唔撚比

費撚贏鳩埋佢啦

加泰左翼個15號爆炸頭真係幾撚勁

加泰禁屌到

重要半2.....甘崗真係咁撚勁?

唔係波po, 係踢緊果啲

睇完大佬彪個po 想退出了 自己玩

阿特蘭大
屌你個..入波啦

華西手足震未

金剛快og

邊個

腳都震埋

屌你老母阿特都唔想贏

咩叫人戒賭果個

今日d波...好難捉摸咁

屌你個西賀芬鹹禁屌輸12碼

唔怕，相信政府。

基達入未啊屌

阿字頭又閪

今日阿德 阿特

你退我又退

踢拜 入3球
踢廢雷 入都入唔到

6666666666666666666666

阿特24

咁我唔退了

阿特刷啦屌

阿特屌你老母

金剛果場想多粒啦

富咸入波未

6啦

咁我退了

史篤城上半場入番球先啦

6邊夠

好快入

基達好心禁屌到咁就入喇

華閪求你頂實

哇 04角大咁就9c 易到

阿特2:1

阿特!!!

1比2

阿特復活 !

樸矛比人㩒屌到

華西入末

阿特goal再入 3.5b

垃圾 比c 啦

再叫 阿特蘭大求你入1粒

屌你老母阿特得一腳中

wow diu

阿特蘭大比多球啦屌你個G

阿特

雲達!!!!!!!!!!!

入多粒穿盤啦

贏波都屌

沖個涼轉下運先 我覺得自己好污糟

阿特咁撚閪都贏

天拿入多球和波就好睇

反杯我只信阿特

再輸就放棄

你買左天拿？

你想阿特手足去ifc

盤，

阿特應該2:2撚狗

禾堡 04 撚狗

2:2大家開心

基達 10分鐘2球ok?

入完就刷角啦屌你老母

應該好壯觀

買左零4可以jump

金剛咁都大唔到？

基55555

04 dllm

加油 一開頭我都睇中和 係即場似阿特

投降

04 var12

甘馬雷斯作客咁閪都秒goal

04屌你全家

狼rc

04起碼15c，爆曬角細撚

買左阿特既手足會唔開心

我想買屈仔

狼狗紅埋

阿特蘭大求你入1粒
基達菲冰角

狼堡笑到仆街

阿特再刷再入

屌你老乞兩球

我真係投降

加泰撳屌

屌 針

今次到狼堡rc

城篤史快失波整個半大黎啦

深夜波我唔掂了 多數西

我等聽日澳假算

無知一問，一敏去咗邊？

華西大波24

唉，天拿10.5b 係咪可以針定先

阿特10.5b 集氣

追緊數

咁買係預左難中架wo。。。

支持

你咁買擺明9買
點同

04 又空哂射出界

基達入波未啊屌

狼堡個場打交？

狼1-1

狼堡全隊食屎俾狗屌

狼堡紅左特別勁
11

全部低倍死撚晒

好彩有補咗少少飛

好似自從返生注輸左 再冇見過

應該聽朝會返來

華西gk 2連靚救

華西入先

狼堡食屎啦

唔貼飛嘅

呢幾日買十場輸十場

痴孖筋 華西龍！

77777777777777

狼堡贏盤第1個100

柏達－3c

加泰勁撚到

I

lm

狼堡係咪玩嘢呀

快撚到

甘岡大波未?

屌你阿特都係鳩下鳩下

咁有冇人知我偶像大岩剛去咗邊

求下你畀多幾個cccc我啦

針左

針左20k
之後又針多幾舊就唔見人

賀芬唔識入波

6.5b + 阿特3rd

金剛2.5都要死？

屌你咩04

3:1未

阿特 10.5b 再集氣
777777777

華西個龍食咗藥咁

金剛大波又死

廢撚ng

賀芬咸

04撚狗

金剛笑4 2.5B都開唔出

聽日卡素角大係咪開撚硬

買咗狼堡 補咗杜塞飛
依家點算好

金剛2.5b係都市傳說黎

垃圾金剛 比人入算啦

等佢真飛打救

華閪生性喇 俾球嚟喇

等收錢

阿特刷多幾個角，大家開心

意甲入多球十抽一 100 Fps

屌你咩杜斯多夫打多個俾人入

有半大你仲想點撚樣呀

04咪撚啦

我

有

全撚部下盤
德假..屌你老母

佢搶咗我老四嗰名

阿特比多4角

城篤屎快入啦

甘岡

點解主場輸盤王雲達對家入波冇人講

呀特生性快D入多粒啦

1111111

jet連輸9場盤仲讓半一同鯨魚有咩分別

在

冇開盤冇人買掛

半大 華西 24

金剛2.5 24

甘岡仲係兩球

呢隊垃圾黎

04 gel

馬會+0.5有1.71好後悔冇買

04角大cashed

04似想no goal撚賭仔

唉次次見半大有3倍就手多，但次次都開唔撚出

真心好笑

廢撚比多角啦

一齊走盤 deal ng deal?

費倫熱血救角

真心勁好似打唔爆2.5咁

04中楣。。。。。。

屌基達臨完場都刷角

仆街阿特比多C啊!!!!!!!!!

04 2.5b

有買例飛？

04fg x 禾ng

好痴線

甘岡2.5大魔咒幾時先破到?

又細波

04gel!!!!!!!!!!!

屌出聲

2:1

甘岡2.5大

阿特 8.5b

預佢1球同3球 佢開2球

加泰單刷6c

04 走盤當赢

阿特刷啦刷你老母

04 禾堡都1球盤

阿特比多兩c黎先

大波咸屌你老母cup未

費撚咁都比亞特反cup

刷夠10c ar

阿特入多球未

賀芬咸仲等乜，入啦吊

12c

甘岡！

甘岡2:1!!

金剛2:1

金剛2.5！

金剛 2:1

屌 羅連針

甘岡!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

羅連安特都比人CUP
說好的一哥呢屌你老母

2.5b

King kong

金剛 cuuuuuuuuuuuuuup

甘岡真係2.5b

頂，開出左

3球好停手啦

04gel!

甘剛2-1

炸未屌你老母

好撚憎突然爆角

沖完個涼我諗住可以洗走黑氣
返到黎見到狼堡紅撚左

彪又中

甘岡2.5大 開出!!!!!!!!!!!!!!!!!!

金剛！！

04 1:0

好撚爽啊
甘岡2.5大

冇睇錯金剛

金剛 2.5b成功打破都市傳說！

屌 cls 真係2.5b

甘岡2.5大 全llihkg 收錢
cashedddddddddddddddddddd

費撚屌你老母

阿特隻右翼左腳 角大gg

屌

買親法國d平手盤都比人cup
屌你老母
羅連安特比人cup
之前史特拉斯堡又比利爾cup
on撚9

你好旺

CLS球証食角

仲有冇機

甘岡 2.5b

買左華西可以點部署 上半場比人終極禁屌就失禁

金剛2.5b大船成功到岸

7777 半2全10 來吧

阿特唔似入到多球 費撚唔知

下咩話大船開出2.5B

第一次買甘岡2.5大

開出

挨埋佢 頂住3球

甘岡2.5大 wo ching
講左幾場啦

777-2

到底你買左幾多04

阿特蘭大 頂撚!!!!!!!!!

04goalllll

04 1:0 gel

史浩克零四 1:0

0:4 1:0

龍井 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

甘岡盤

意甲唔刷角 食屎啦屌

04 終於入

甘岡今次正氣到呢 半大全大

04var

狼堡 反cup!

吹左 0:0

我地終於得左啦

意甲最鐘意食角既聯賽

禾堡幾時入

甘岡2.5b報數區
+50

英冠細波夜 得一場半大

屌
又停20分鐘角撚
痴撚線

呀特唔入比對家入都好

半大 全大 手足
收米

04真係賤種黎

次次買佢唔係淨係追和人就收工就係比人追和

唔買就正氣

k

狼堡大波咸一齊走盤ok?

好開手

單蛇：+50k

信念呀，揸緊就有

意假d角球受到高度操控

走盤姐

仲以為打唔爆2.5傳說

早少少果陣佢仲係半一

呀特比多角啦

狼堡不如改名閪堡啦

狼堡紅完入波 即係想撚我狗啦

終於 爽到

今日
1.貓叫
2.利雲特
3.甘岡
4.甘馬雷斯

正啊

走盤得唔得呀大波咸
屌你老母

其實贏錢有幾難？
甘岡2.5b弱智都識買

04 頂到13.5s我以後唔撚1001

居然仲有人記得呢個名

喂
輕鬆

阿特蘭大半格好過冇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

天拿1:2阿特 7c ft

費撚全隊斷腳啦仆街

2注重注
阿特蘭大 普雷斯頓 全收

場意假重傷, 角大又死下盤又死

04兩球 100%

意甲兩隊仆街唔撚刷角, 屌你老母

support

04gel

有無甘撚廢 差1角都比唔到
成隊含撚啦 屌

阿特no goal gel

又同路，好彩補咗6.5b

柏達邦又神奇送角

14

10.5 8.5 唔敢再補6.5

我

貓叫
史特
拖肥
阿特

全剔，易到..

1點果幾場點部署

仲有？

雷丁 肯20 未

買羅連安特
比甘岡隊廢物絕殺反cup
買大波咸
唔撚識cup
屌你老母平手盤比狗玩
要乜柒都輸 唔撚賭了 on99

唔買深盤

德乙睇中漢堡,史特

14c
針

我想做個統計
有無人係未BLOCK TOT?
麻煩出出黎

04 16.5B 有無機

想買多蒙特
但未出陣

買左柏達過弗 點樣補先得

馬會又派錢，頭先04半場9角，開15.5b兩個開

我

使唔使驗腦

15c cls

下盤全格，半一上盤，深盤上盤中混哂

最後十五分鐘冇波冇角，最垃圾係廢倫，好似佢贏波咁

狼堡走唔到盤不如輸埋佢算啦

做咩要Block佢
得閒笑下佢Hat trick唔好咩

冇左新年icon gg

狼保入多粒PLZ

15,你話呢

點算 唉...

15-3

.................................

意假d角球一係得7個樓下一係就15個起跳

半一上盤見到都想嘔
贏就半,輸就全

柏林聯 2:0

我見佢講野通常無人理
所以睇下係咪得我咁on9未block

頭先15.5b有兩倍你唔入手

入會要幾錢

再借再追

完全封鎖咗

Blocked

糧同借個d都輸哂

賀炸

冇會疏

我都鎖左

阿特換咗隻左腳右翼出黎就冇角

扑左

16-2

吊，炸能咩炸戇九九

仲賭

賀芬又炸今尻

再借多筆追數算啦

ky又出毒水害人

18.5s

$3k本眨下眼就無曬

加油啊狼保!!!!

屎忽堡頂住

大佬彪真係講得岩
賭錢真係完全冇撚意思
買果隊比人cup
買果隊追和就炸
屌你老母比人控制晒賽果
屌你老母賭碌撚 要乜柒都輸 比個莊自己玩飽佢

買左wt

3k賭動物起機好過啦

真.......

輸唔起真係唔好賭

買角大又落後最後20分鐘專登造角
冰到完
買角細就專登無啦啦狂爆底線鳩踢出界

十三搶口到

基達入未

係 賭博 又哂時間 又哂錢

04入多球刷多2角

6串22 $1100

阿特8.5s x 04 1.5s $900

深夜5串1 $800

用到

西甲10.5s

賭博害人

佢同TOT一個餅印咁 慣了

又中哂

04果場掉撚完界外球未

屌你

今次同路 中硬

擺明造角
77分鐘7C落後成18分鐘一角都冇

華閪半細全大ok?

刷角阿西甲

好想睇

德甲開全細波，屌

17-1

禾堡入未

屌原來記錯係$20

04刷撚完未

狼堡入未 走盤都好

屈仔大波穩？

狼堡cup未？
唔入就俾返人入啦 阻住晒

18ccccc

柏達邦正氣角大隊

04個龍幾撚勁

唔穩

18⋯⋯

1－1

goal

……

嘩 監獄青 04

咁買咩好一陣

上場對狼堡神10 我屌晒佢老母

1-1

收番

04 1:1正想買1.5

siu04

賀芬喊快手啦

Goallllllll

雲達柏林聯整多粒

買04戈d傻仔又潛？

你老尾呀...華西...食撚屎

04個龍勁

邊場穩

德甲兩隊讓一球嘅都輸

乜都輸撚哂

23:00 49 燦美爾 0-2 樸茨茅夫
頂撚死你

18c
Ifc見

總算正路返D
04都閪咩

發現柏達係打勁隊特別上火

行撚開

04對家個龍幾勁

買04既人呢

基達 華閪快入

隊隊都下盤

華西果場都整2粒得唔得？

wow 全下盤

有無大波咸手足 勁爆針

屌你老母04

德甲除左大波咸果場其他+1叫都唔洗叫

fucking mario廢到

買我對家盤 記住補多條對家FG
長跟必嬴
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
艾拉
阿度斯維
阿德
卡爾斯魯厄
紐倫堡
史特加
阿特
04
狼堡
華西

基達真係單方面禁屌

唉 假到。。。。。。

富咸入波未？

著條仲正氣

華西成隊曼聯咁波都控唔穩

除咗大波咸 全部都係兩球

雞仔突然8c

但攻唔入

神龍

屌爆佢老母 走盤都好啦仆街

真 唔入真係冇撚用

華西手足 飛都無得補

狼堡幾時死

冇睇場波 但睇數據睇到反肚 得1射

賀芬咸快追和

馬會唔開英超?

開個20c黎見我

仲慘過打主場疤

個龍神救左幾下

冇架啦
渣都冇得剩

04成日係咁

都真 射唔入就係射唔入

1:1 18c ft

基達快入喇屌

真係比人終極禁屌

04我屌哂你老母全家

好想買第一隊入球

屌候城

見到個barcode都覺得絕望

但西甲好神奇
屌打贏唔到

雷丁 ogallllllllllllllll

點補飛好

侯城追和啦屌

cls 咁誇張

正

基達菲！！！！！

德甲終於有一隊開大球啦

基達 1:0

加泰1:0

1－0

基達菲搞掂

1:0

加泰係曼城朋友隊

基1:0

1.98 ng派錢

彪哥goalllll

彪哥

Getafe goalllllllllllllll

終於入

加泰goal

對唔住

基達繼續上俾多幾球

華西咁撚樣踢 唔輸就奇

有踢過咩

開始控角未

基達菲fd gel!!!!!!!!

德假Cls

禁屌足57min抵入

傻啦，加油

頭先好多手足鼓勵我 但係我真係對唔住你地

冇假波點賭

比人踢

Fg

加泰var goal

華西

04 19c。。。。

有買04既人上水 ？

19c one more

基達全場有4球 第一個留名100 另外再10 1 100

ok

邊有登唔登架巴打

就算你唔買一樣會輸

呢個世界唔會因為你而改變

Q

TOT真係好撚慘完全無人理

史雲斯 2mins 2goal
cup埋

我以為隊波黎旅遊
成隊打開籃球

手

入完波更加無角 10.5S

基達菲搞惦
基達菲15射6中
華西1射0中
實力懸殊到咁撚樣
今場真係飛都費事補

狼堡絕殺呀

佢就係想人屌佢 理佢做咩

城篤屎快啲入啦

-1c 快

20

發現呢d波真係即場買fg仲穩過買盤

-1111111

1點繼續彪析ok?

20c痴線

9.5s頂到 101200

關你撚事？

今次有冇啲眼訓

19.5b達陣！

柏達角球 10－10

10-10c
cls

西甲刷角

Getafe 上盤 1.5大 係咪不敗之地

彪析勁中

我以為華西係西丙

比多角

20c haha

係咪20c?

又有

04隊on9波
仲喪過意假

21c GOALLLLLLLLLLL

狼 狗 快 入

刷角唔入有鬼用

21c

Bill蛇勁到

21c cls

睇返331先

西甲單單單單單

屌你狼堡求撚其2.5大啦

西丙都唔會咁
西丁下話

買幾多中幾多

發達幫收錢

打交

贏到皇馬，咁皇馬係咩

睇直播 華西慘過學界對英超咁..
好慘情見到佢地條後防好似斯巴達咁絕望地防守

打比郡

聽朝想買比卡超個場大波

半2全10！

戇鳩先買細C 0 4

西甲打哂交

無限角大 cls

賓福特大波goal!!!

咁皇馬呢

西丁隊對西丁隊唔使攞來講

夭夫斯堡 又唔入 對面打多一個又入唔到

派OK?有真飛

Same road 13.5s秒爆左之後嬲嬲地買左注19.5b 好彩中

基達上啊 屌！！！！！

華西封咩

打大架？

買得12.5b係咪要驗腦

係

fulham踢乜撚 入波未

63"開10.5中高水

邊隊

4個黃牌

04個場買大C由頭贏到尾

賓福特22

基達入多幾粒嚟喇

狼堡賤種隊

華西幾時贏到皇馬？
平行世界？

華西有場主場和到皇馬
你指果場贏盤？

但重點係「華西主場」
我好需要強調呢一點

1

係架啦
打開籃球既
緊係用手打啦
打佢老母得啦

以後都唔會買咁低水冇入球
真係好撚驚
條褲又濕晒
隻腳又係咁喺度震

打比郡22

打比22

基達快入

跟左 thx m巴

咪入左囉

70分前 基達俾多粒ok?

系 西甲好多隊一作客就變垃圾

富咸1:0

收嗲啦傻閪彪

你柒幾多場先中得一場呀傻仔

fulham goal!!!!

04班仆街養生波 特登輸 仆街04班仆街養生波 特登輸 仆街04班仆街養生波 特登輸 仆街04班仆街養生波 特登輸 仆街04班仆街養生波 特登輸 仆街04班仆街養生波 特登輸 仆街04班仆街養生波 特登輸 仆街04班仆街養生波 特登輸 仆街04班仆街養生波 特登輸 仆街04班仆街養生波 特登輸 仆街04班仆街養生波 特登輸 仆街04班仆街養生波 特登輸 仆街04班仆街養生波 特登輸 仆街04班仆街養生波 特登輸 仆街04班仆街養生波 特登輸 仆街04班仆街養生波 特登輸 仆街04班仆街養生波 特登輸 仆街04班仆街養生波 特登輸 仆街

西甲點解主場同作客咁大分別

正如巴塞一作客就西

痴線 打美式足球咩
全部人擁過去打交

加泰2:0 !!!!!!!!!!!

華西兩個後防廢到

西甲彪

Molina cls

冇買到1.5

全部輸撚哂

嘩屌 係喎 2:0了

好撚勁

2:0
西丁守到半場算唔錯

你買左04 傻9

華西屌你老母

靚撚到

好腥臭

D波西到咁撚有人贏到咩

8.5b唔撚係無牙

賭撚到頹

Moline 勁到

華西真係西撚到

基達入多兩球 我就可以派了

基達菲條友轉身靚到

根本2班波

華西好唔掂 完全單方面比人禁屌

屌你老母 大金庫 忠心美麗孖寶唔撚講？ 呢度都150倍 夠你輸150注平注啦

華倫三個後衛on99比人撚到

ON9仔華西係度打交
有本事就入波啦垃圾

西甲個主場威力唔講得笑 岩岩利雲特又係

Cls美欺咁喺禁區扭幾個先射 好靚

圖+1.25

不嬲垃圾買佢冇贏過
所以我諗清楚以後都唔會再買佢

仲有琴晚艾拉維斯

冷靜到 轉身死角 癲佬 37歲